{
  "id_query": "25368480",
  "total": 19541,
  "total_current": 200,
  "max_score": 113.5,
  "origin_question": "Bạn chỉ mình với Tầm thời điểm này có chiếc iphone nào tầm 7-8 triệu mà chụp ảnh mượt, chiến game tốt,pin thì tầm chơi đc trên 12 tiếng với Mong bạn phản hồi sớm",
  "hits": [
    {
      "score": 45.009167,
      "id": "28703365",
      "field_search": "question",
      "question": "E có tầm 7tr trở xuống nên mua điện thoại nào chiến game tốt LQ với PUBG ngon. Chụp ảnh tốt đi",
      "answer": "Chào bạn,Mức giá này thì bạn có thể chọn máy  để sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 40.590492,
      "id": "29534123",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời điểm này nên mua điện thoại nào dùng tốt nhất trong tầm giá khoảng 7 triệu của hãng nào cũng được",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể tham khảo các sản phẩm bên em bán với giá từ 4-7 triệu  anh nhaChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 37.768482,
      "id": "26708559",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá 7 triệu đến 8 triệu thì mình chọn con nào ưu tiên nghe nhạc cực hay. ad tư vấn giúp mình với.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ với nhu cầu của anh anh có thể tham khảo sản phẩm iPhone 6 32GB nha anh, sản phẩm nghe nhạc bằng loa ngoài nghe khá tốt ạ. Anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không, sau đó anh có thể ghé trải nghiệm và mua sản phẩm ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 37.768482,
      "id": "26708212",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá 7 triệu đến 8 triệu thì mình chọn con nào ưu tiên nghe nhạc cực hay. ad tư vấn giúp mình với.",
      "answer": "Chào anh,Hiện không biết anh có yêu cầu về hãng điện thoại nào mình thích để em tư vấn sản phẩm phù hợp hơn được không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.704792,
      "id": "22761974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc đt tầm 8 9 triệu thì  nên chọn iphone samsung hay oppo ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại thì với tầm giá này  hãng trên đều có sản phẩm hỗ trợ khá tốt tuy nhiên sản phẩm Iphone 6 này hỗ trợ khá tốt nhu cầu dùng làm việc hay giải trí và dùng ổn định chị nha Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.979145,
      "id": "26592519",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. mình muốn mua 1 chiếc đt tầm 7_8 triệu thì mua máy j chơi game tốt như liên quân _pubg mobile mà k lắc vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo Điện thoại  đáp ứng rất tốt nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.85447,
      "id": "26753548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi camera sau của iphone 6 chụp đẹp ko so vs tầm giá 7 triệu thì mày nào hỗ trợ chụp đẹp ảnh chất lượng",
      "answer": "Chào bạn, Theo trải nghiệm của mình thì iPhone 6 có chất lượng ảnh tốt, nước ảnh trong, nhiều chi tiết và chụp thiếu sáng tốt bạn nhéTrong tầm giá này, ngoài iphone 6, bạn có thể tham khảo thêm Nova 3e bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.439903,
      "id": "20763188",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với máy j5 2017 máy nào chơi game tốt hơn bạn",
      "answer": "Chào bạn, Vì 2 máy này chạy trên 2 nền tảng hệ điều hành khác nhau nên ứng dụng được viết khác nhau cho mỗi máy nên mình không có cơ sở gì để so sánh được đó bạn. Tuy nhiên theo mình thấy thì máy iPhone 6 có thể đáp ứng tốt hầu hết các game từ nặng tới nhẹ hiện có trên appstore đó bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.15407,
      "id": "31247927",
      "field_search": "question",
      "question": "tầm 7 triệu nên mua iphone 6 hay may nào màn hình đẹp cấu hình tốt ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại tùy vào nhu cầu của anh thôi ạ, anh tham khảo dòng sản phẩm giá từ 4-7 triệu bên em kinh doanh  nhé, và mẫu sản phẩm iphone 6 này có màn hình đẹp và cấu hình tốt đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.56455,
      "id": "27918427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này sạc pin tầm mấy giờ thì đầy chơi chỡ mấy tiếng hết pin",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và chơi game khoảng 4 giờ là hết PIN tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.42651,
      "id": "30908110",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này với xiaomi note 4x máy nào chơi liên quân mượt tốt hơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6 có hiệu năng cao hơn hỗ trợ chơi liên quân tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.24008,
      "id": "18740385",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ lên facebook zalo.muốn ổn định chất lượng theo thời gian thì nên mua ip6 này hay các dòng adroid cùng tầm giá nhỉ ad.tư vấn giùm mình với.và đối với sử dụng 3g thì ip6 online facebook tầm được mấy tiếng.",
      "answer": "Chào bạn, Theo như mình trải nghiệm trên iPhone 6 này hệ điều hành của máy sử dụng IOS , với hệ điều hành này sẽ giúp bạn khi dùng ít bị giật, lag , thoát ứng dụng đột ngột , khá mượt khi dùng nên cá nhân mình sẽ lựa cho sản phẩm iPhone.Ngoài ra khi bạn sử dụng 3G khi sử dụng Facebook liên tục được khoảng 3 - 3.5 tiếng còn tùy vào quá trình bạn sử dụng như thế nào về độ sáng màn hình hay có ứng dụng chạy ngầm.... thì thời gian hơi chênh lệch 1 tí bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.3775,
      "id": "30234164",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá này thì có máy nào tốt hơn iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trong tầm giá này thì em thấy iPhone 6 đã có hiệu năng và thiết kế rất tốt rồi ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.37219,
      "id": "23365200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah ơi con iphone6 16gb với samsung galaxy J7 pro thì con nào. Chơi game tốt hơn với chụp ảnh",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm trên thì Iphone 6 sẽ hỗ trợ chơi game tốt hơn đó anh. Còn về chất lượng ảnh chụp thì 2 sản phẩm trên đều có chất lượng khá ngang nhau và tùy cảm nhận của từng người thì sẽ có đánh giá khác nhau về chất lượng camera của 2 sản phẩm trên đó ạ. Nên để có đánh giá của mình thì anh vui lòng dành chút thời gian đến siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm 2 sản phẩm trên anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.0884,
      "id": "24650130",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị em nào đã xài qua rồi cho em ý kiến bây giờ có còn nên mua iPhone 6 ko hay tầm giá này có máy khác tốt hơn. Mượt mà hơn chơi game chụp ảnh đẹp hơn ạ.em xin cảm ơn nhiều...",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này dùng tốt và rất nhiều người dùng đã đánh giá tốt sản phẩm anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.77475,
      "id": "29266412",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời điểm này mua iPhone 6 chơi game rules max cấu hình có bị giật lag j hk ạ. Có đt nào mạnh hơn nó ko trong tầm giá 6 7tr",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 chơi game trên max cấu hình vẫn mượt nha bạn. Và với khoản giá trên thì điện thoại Xiaomi Mi A2 cấu hình mạnh nhất bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.495823,
      "id": "20409355",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với j7 pro máy nào chụp đẹp hơn   trong tầm giá 10tr trở xuống thì máy nào chụp hình đẹp hơn j7 pro",
      "answer": "Chào bạn, Tầm giá này mình nhận thấy điện thoại Samsung Galaxy J7 Pro là chụp đẹp nhất rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.124712,
      "id": "32139303",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình muốn mua 1 smartphone chuyên dùng để chơi game vs tầm giá khoảng 7 triệu. Nhưng mình thấy iPhone 6 bản 32g này đã ra mắt khá lâu cộng với con chip Apple A8. Nếu mình mua về thì mây có đáp ứng được những tựa game 3D nặng hiện nay. Điển hình như liên quân mobile chẳng hạn. Máy có thể chơi mượt khi mình bật cấu hình lên mức cao nhất không ạ? Mong phản hồi ạ",
      "answer": "Chào anh ,iPhone 6 vẫn chơi được Liên quân với cấu hình cao nhất, tuy nhiên anh vẫn có thể tham khảo thêm  cũng có thể đáp ứng được yêu cầu của anh ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.051779,
      "id": "29425387",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi với thời điểm hiện tại thì 6 và 6 plus còn có thể chơi game tốt ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ 2 điện thoại này cấu hình vẫn còn khá cao nên chơi game rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.355747,
      "id": "19877171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pin nếu dùng bình thường không chơi game thì tầm bao lâu sạc lại ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng bình thường là dùng các ứng dụng nào , dùng tần suất dùng như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.088278,
      "id": "19630855",
      "field_search": "question",
      "question": "Tầm 2 3  triệu có ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Với mức giá này của anh thì bên em hiện không có sản phẩm nào cả anh nhé. Anh có thể lựa chọn sản phẩm khác có giá rẻ hơn để mua cho mình sử dụng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.453295,
      "id": "19390592",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi trước tầm tháng 9 năm ngoái mình mua 1 chiếc lumia 730 ở cửa hàng giờ mình muốn đổi sang iphone 6 thì cửa hàng có lấy lại máy cũ không ạ? Và mình phải bù thêm bao nhiêu nữa ạ? Mong có phản hồi từ cửa hàng sớm.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em chỉ nhận thu lại các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.278065,
      "id": "30771360",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với Xiao Mi 8 lite thì cái nào tốt hơn và mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra cấu hình máy Xiaomi Mi 8 Lite cho hiệu năng cao hơn và sử dụng mượt hơn bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.144203,
      "id": "19456950",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 với 6plus máy nào chiến game tốt ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ cấu hình 2 sản phẩm này tương đương nên độ mượt chiến game tương đương chị nhé, tuy nhiên sản phẩm iPhone 6 Plus có màn hình to hơn, và pin sử dụng lâu hơn nên bạn chiến game tốt hơn bạn nhéThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.14389,
      "id": "22520630",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy này có phù hợp chơi game tầm 3h và lướt facebook trong 2h, đi du lịch chỉ nghe nhạc, chụp hình, lướt facebook có trụ được một ngày không anh?",
      "answer": "Chào bạn,Máy có thể đáp ứng tốt chơi game trong 3 giờ và lướt Facebook trong 2 giờ thậm chí là hơn bạn nhé. Về việc đi du lịch mà bạn chụp ảnh và lướt Facebook nhiều thì có thể máy không đáp ứng được tới một ngày nên bạn có thể mua thêm sạc dự phòng để không bị gián đoạn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.546745,
      "id": "26789782",
      "field_search": "question",
      "question": "pin iphone cao cấp 1810 mah ngang bằng pin android tầm trung 3000 mah nếu chơi liên tục như fb chỉ tầm 4-5h là phải sạc phải không qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 3-4h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.532816,
      "id": "23496435",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Em để 100% pin( độ sáng 25%, âm thanh 50%, có kết nối wifi). Sau đó em vào đồ linh tinh tầm 10p hết 4%(còn 96%). Tiếp tục em vào chơi liên quân, cf mobile, pubg mobile( tầm 1h30) thì còn vừa đủ 20%. Vậy pin máy em có sao ko? Máy đứa bạn e chơi game đc 2 tiếng lận.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.526958,
      "id": "21737575",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi khi mình ấn 2 lần nút home nó ra trình đa nhiệm mà bây giờ mình muốn mở chức năng tầm với cũng cần phải ấn 2 lần phím home như vậy sẽ bị trùng với phím trình đa nhiệm .bạn hướng dẫn mình cách mở chức năng tầm với .thanks",
      "answer": "Chào bạn,Chức năng tầm với thì bạn chỉ cần chạm 2 lần (không nhấn) vào nút Home bạn nhé. Để kích hoạt tính năng này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > tầm với > bật lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.4433,
      "id": "22757640",
      "field_search": "question",
      "question": "Với thời lượng pin là 1810mAh thì để chơi game và bật Wifi với 4G liên tục thì máy trụ đc bao nhiêu tiếng v QTV ?",
      "answer": "Chào anh Phong Vâng trường hợp này có thể dùng khoảng 2-3h tùy vào nhu cầu dùng như thế nào nữa anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.292326,
      "id": "29293808",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 với hanor play thì về sau máy nào chiến game tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Điện thoại Honor Play chơi game tốt hơn, còn trong tương lai thì mình không thể đoán trước được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.100225,
      "id": "27205594",
      "field_search": "question",
      "question": "Tầm giá 2 - 4tr có máy nào chơi mượt PUBG và Liên Quân max setting không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo Điện thoại  đáp ứng được nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.093687,
      "id": "26881360",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với iphone 6 con nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là máy iphone 6 đó anh. Không biết anh đang muốn so sánh với sản phẩm nào vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.950737,
      "id": "31971629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 Chơi game liên quân mở sáng màn hình hết 100% độ sáng chơi liên tục thì được bao nhiêu thời gian thì hết pin . mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này của anh thì có thể chơi game liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tuỳ vào tác vụ thao tác khi sử dụng và tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.829647,
      "id": "19339770",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 với samsung a5 2017 nào chụp ảnh tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì máy Galaxy A5 (2017) có độ phân giải camera trước vượt trội hơn hoàn toàn nên máy có thể cho được chất lượng ảnh chụp nhỉnh hơn đấy chị. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo thêm thôi ạ, chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm sản phẩm và có đánh giá riêng cho mình nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.641378,
      "id": "28604512",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với oppo f7 64gb thì máy nào chơi game mượt hơn ad đối với 1 số game nặng",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 32GB và OPPO F7 đều chơi Game rất tốt , tuy nhiên cấu hình của OPPO F7 có phần đáp ứng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.632805,
      "id": "29256480",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi máy này chơi liên quân mượt k bạn load game nhanh k bạn chơi liên quân liên tục khoảng mấy tiếng bạn k bật âm thanh độ sáng 30% bạn",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game trên mượt , load vào Game nhanh bạn nhé . Pin của máy chơi Game liên tục có thể đạt được 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.46608,
      "id": "24428772",
      "field_search": "question",
      "question": "pin 1810 mah chơi liên tục thì tầm mấy tiếng hết pin là phải sạc thì khoảng mấy tiếng là đầy pin, máy có hỗ trợ sạc nhanh không qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì nếu bạn chơi liên tục máy có thể chơi được khoảng 3 giờ tùy ứng dụng khác nhau, bạn sạc khoảng 2-2.5 giờ để sạc đầy pin. Và máy này không có hỗ trợ sạc nhanh nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.354414,
      "id": "27457517",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trong phân khúc 7 tr ngoài iphone 6 còn chiếc điện thoại nào đáng mua hơn để chơi game và chụp ảnh ko à",
      "answer": "Chào bạn, Tầm giá này bạn tham khảo  đáp ứng khá tốt nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.35197,
      "id": "29433904",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với oppo F9 máy nào chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra Oppo F9 có cấu hình cao hơn và chơi game mượt hơn bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.06012,
      "id": "25630901",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này so với khả năng chơi game So với Xiaomi A1  Con nào tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 chơi Game tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.003109,
      "id": "22119097",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc đầy 100% chơi liên tục thì mấy tiếng mới hết pin? Với chỉ em cách sử dụng với sạc pin tốt nhất với ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này bạn có thể sử dụng được khoảng 3-4 giờ tùy từng tác vụ khác nhau trên máy nhé. Và khi sử dụng để pin được tốt nhất thì bạn hãy đóng hết mọi ứng dụng ngầm, ngắt kết nối mạng khi không sử dụng cũng như khi sạc. Giảm độ sáng màn hình trên máy, xóa những ứng dụng không cần thiết để máy tối ưu bộ nhớ và hạn chế hao pin hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.956367,
      "id": "28973087",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là trong mức giá khoảng 8 triệu thì mình nên mua sản phẩm nào có thể đáp ứng được các nhu cầu như chơi game mượt, chụp hình nét (có xóa phông càng tốt) pin trâu...?",
      "answer": "Chào anh, Anh quan tâm hãng sản phẩm nào ạ , bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.866999,
      "id": "29694231",
      "field_search": "question",
      "question": "Với thời điểm này thì dùng iphone6 ngon ko chơi liên quân mượt ko và tới 2019 mua máy này còn ngon ko",
      "answer": "Chào anh ,Máy này vẫn sẽ mượt mà nếu chạy iOS 10 trở xuống và chơi liên quân mượt, về vấn đề có dùng tốt trong năm 2019 không thì rất tiếc là do mình không thể đoán trước được tương lai mong anh thông cảm ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.85394,
      "id": "26859095",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với Samsung j7+ cái nào tốt hơn chơi game tốt",
      "answer": "Chào anh,Theo em thì Samsung J7 Plus sẽ có hiệu năng tốt hơn nên máy cho khả năng chơi Game nặng tốt và nhỉnh hơn anh nha. Anh có thể ghé hệ thống siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm sản phẩm để có được cảm nhận tốt hơn trước khi quyết định chọn mua anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.685352,
      "id": "30070132",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hoi  ip 6 này ram 1gb chiến liên quân mạnh không , và ram trống là bao nhiêu, mong nhận phản hồi sớm nhất",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có ram khả dụng khoảng 400mb và có thể chơi được Liên quân với cấu hình trung bình trở xuống anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.540758,
      "id": "22189691",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi iphone 6 với oppo loại nào chụp ảnh tốt ?? .",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại không biết anh muốn so sánh iPhone 6 với OPPO nào vậy ạ, để bên em hỗ trợ chính xác hơn cho anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.523262,
      "id": "31106523",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với oppo a83 con nào chơi game mượt hơn qtv",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 có cấu hình hỗ trợ khả năng chơi game mượt hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.500275,
      "id": "27847369",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với oppo f7 máy nào chơi game êm hơn mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,2 máy này đều có thể chơi game tốt tuy nhiên hiệu năng trên OPPO F7 là cao hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.409935,
      "id": "22810482",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này solo với iphone 5se thì con nào chạy đa nhiệm với game thì con nào hơn với điểm an tutu vậy tgdd",
      "answer": "Chào anh,Con chip Apple A9, 1GB RAM cho hiệu suất mạnh mẽ hơn chip Apple A8 với cùng dung lượng RAM như trên. Hiệu năng chơi game cũng như camera thì iPhone SE sẽ vượt trội hơn ạ.  iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm. iPhone SE 16GB có điểm Antutu vào khoảng 123.000 điểm ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.347576,
      "id": "29675799",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này với Oppo a83 cái nào chơi game liên quân mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 thì sẽ có cấu hình mạnh hơn, hỗ trợ chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.313414,
      "id": "21976991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em muốn mua dòng máy vừa nghe gọi tốt chơi game nặng ít lag giá tầm 6triệu thì máy nào ok nhất ak",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo  OPPO F1s [17] 64GB xem sao anh nhé. Sản phẩm có hiệu năng hỗ trợ có thể chơi game, nghe gọi tốt đó anh. Anh có thể xem sản phẩm  nhé.Thông tin đến anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.131132,
      "id": "31891471",
      "field_search": "question",
      "question": "tư vấn giúp tôi giá từ 6 đến 7 triệu tất cả các hãng thì chiếc smartphone nào đáp ứng được nhu cầu chơi game Liên Quân mượt mà ổn định",
      "answer": "Chào bạnDạ bạn có thể tham khảo sản phẩm  trang bị cấu hình chơi liên quân mượt mà bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.118309,
      "id": "27775016",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngắt wifi nhưng để tầm 6-7 tiếng là tự bật lại wifi. Iphone 6s 32gb mua 10 ngày.",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang sử dụng iOS 11 và tắt Wifi bằng control center thì 5 giờ sáng máy sẽ tự động bật Wifi. Đây là mặc định iOS 11, không phải lỗi bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.947865,
      "id": "26610658",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi con 6s này thời gian sự dụng chơi game lâu ko ạ .phản hồi dùm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.814032,
      "id": "29783027",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cần mua điện thoại Apple iPhone, tầm giá dưới 5 triệu.",
      "answer": "Dạ chào anh Rất tiếc với tầm giá anh yêu cầu thì không có sản phẩm iPhone phù hợp ạ. Anh có thể tham khảo các sản phẩm iPhone bên em đang kinh doanh tại  để lựa chọn sản phẩm phù hợp với mình hơn anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.768831,
      "id": "19908581",
      "field_search": "question",
      "question": "d tư vấn cho em dòng máy chơi ga tốt vừa chơi vừa sạc lâu bị chai pin tầm 11triệu đổ lại",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, trong tầm giá anh cung cấp thì có khá nhiều máy hỗ trợ anh tốt ạ, anh cung cấp hãng sản xuất anh đang quan tâm cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.7455,
      "id": "21464735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có máy nào tốc độ chạy game gần như iphone tầm giá",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn mua máy trong tầm giá nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.69063,
      "id": "25178592",
      "field_search": "question",
      "question": "Vs iphone 6 hiện tại, nếu so sánh ip6 vs các dòng điện thoại android trong cùng tầm giá thì về nhu cầu chơi các game đồ họa 3D thì ip6 có xử lí tốt hơn hay bằng các máy android cùng tầm giá không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn so sánh với dòng điện thoại Android nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.639881,
      "id": "24924463",
      "field_search": "question",
      "question": "Chả góp con ip6 này như thế nào ac. Và trả tc bn tiền   ạ. Mong phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh Thành,Hiện tại anh muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, anh có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền anh có thể trả trước, số tháng anh muốn trả góp, và trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.519844,
      "id": "17548663",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi.  Mình Sn 1997/8/7 mình đủ tuổi nhưng chưa đủ tháng có thể góp Đc k ạ mong ad phản hồi giùm em.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu như anh sinh năm 1997 và đủ 19 tuổi thì anh có thể tham gia trả góp với công ty tài chính HDSaiSon nha anh, anh có thể ra trực tiếp siêu thị để nhân viên bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất ạ.,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.511007,
      "id": "23430972",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình ip6 vừa mua đc tầm 4 tháng bị treo màn.có ảnh hưởng gì không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này bạn thử nhấn giữ phím nguồn để tắt máy và khởi động lại xem có được không bạn nhé. Nếu máy vẫn khởi động lên được bình thường thì có thể máy chỉ tạm thời bị quá tải, bạn dùng tiếp và kiểm tra xem tình trạng này có còn tái diễn không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.410336,
      "id": "20295660",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb với iphone 6 plus 16gb cái nào chụp hình đẹp hơn bạn",
      "answer": "Chào chị,Cả hai sản phẩm đều hỗ trợ độ phân giải cho camera như nhau nên còn tùy vào người dùng đánh giá riêng nữa ạ, hai sản phẩm đều chụp hình tốt cả chị nhé. Đây chỉ là ý kiến của em cho chị tham khảo, nếu được thì chị hãy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm 2 sản phẩm này và đưa ra ý kiến cá riêng cho bản thân chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.376856,
      "id": "30376106",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này coi YouTube lướt web thì tầm bao nhiêu giờ mới hết pin ạ.",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.27886,
      "id": "28315484",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip A8 với Kr659 thì chip nào chơi game tốt hơn vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì Chíp Apple A8 có hiệu năng xử lý mạnh hơn, giúp chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.211983,
      "id": "31078294",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi 1 trận liên quân 15p mất tầm bao nhiêu pin vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc là việc chị chơi game mất bao nhiêu % pin thì không thể kiểm tra được nhé, do sẽ còn tùy tình trạng máy khi chị chơi chị nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.20965,
      "id": "32297633",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng máy này Nhưng em ko hiểu sao Em nghe nhạc trên zingmp3 khi màn hình tắt Chỉ phát nhạc thôi Ko bật 3g  Chỉ dùng wifi Mà máy e tụt pin nhanh hơn là khi e xem video trên youtube và lướt fb Nghe xong 1 bài khoảng 4 phút thì hết 5% pin Còn xem youtube khoảng 3-4 phút mới hết 1% Lướt fb cx phải tầm 3 phút ms tụt 1% ạ??? Mong có được phản hồi sớm nhất ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này khi anh nghe nhạc trên Zingmp3 thì các ứng dụng trước đó anh sử dụng chưa tắt hẳn thì vẫn hoạt động chạy ngầm nên có thể vẫn tiêu thụ Pin, anh vui lòng thử tắt bớt các ứng dụng trước đó và kiểm tra lại xem còn bị tình trạng này nữa hay không nhé.Thân chào anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.15532,
      "id": "30158878",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ lướt web face chụp ảnh ko chơi game thì chọn con này phù hợp ko trong năm 2018 này",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với yêu cầu bạn đưa ra mình nghĩ là máy này đã đủ đáp ứng rồi ạ; các tác vụ bạn nêu ra mình có thử thấy là máy đều xử lý tốt, mượt và ổn định ạ; mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.149319,
      "id": "27222056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho kình hỏi là mình muốn mua 1 chiếc điện thoại khoảng 7tr mà không phải là hàng trung quốc để chơi game và chụp ảnh thì mình nên mua chiếc điện thoại nào",
      "answer": "Chào bạn,Gần như đa số các hãng điện thoại đều đặt nhà máy sản xuất ở Trung Quốc nên đa số máy chính hãng Việt Nam đều sản xuất ở Trung Quốc. Có 1 số máy của Samsung và Nokia được sản xuất ở Việt Nam và tùy thuộc vào lô hàng nên không có thông tin máy cụ thể. Bạn có thể đến siêu thị Thegioididong.com và chọn máy Samsung hoặc Nokia không sản xuất ở Trung Quốc phù hợp với bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.06933,
      "id": "19363869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 này với huawei gr5 2017 nếu chơi game nặng cái nào mượt mà hơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.024391,
      "id": "23363860",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và huawei nova 2i thì con nào chiến game mượt hơn và chụp hình đẹp hơn ?",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iPhone 6 sử dụng HĐH iOS nên được tối ưu tốt đáp ứng chơi Game mượt , tuy nhiên cấu hình của Huawei Nova 2i cũng rất mạnh mẽ nên chơi Game cũng không thua kém bạn nhé .Camera của iPhone 6 chụp ảnh cho chất lượng hình ảnh đẹp hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.987507,
      "id": "27493352",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 hay 6 plus với oppo f7 thì máy nào chơi game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với cả 3 sản phẩm này thì chơi game đều mượt và ổn hết chị nhé, tuy nhiên sản phẩm OPPO F7 với RAM cao hơn nên việc chị vận hành game và sử dụng các tác vụ khác nữa có phần ổn hơn 2 sản phẩm iPhone 6 và 6 Plus chị nhé, đáng chọn để cho việc chơi game giải trí hơn đó chị ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.987507,
      "id": "23436612",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 với sony xperia xz thì con nào chơi game nặng mượt hơn vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm XZ có cấu hình cao hơn nên sẽ chơi game mượt hơn đó anh nhé, không biết là anh muốn mua sản phẩm nào rồi bên em hỗ trợ anh ngay nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.925028,
      "id": "28375259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong bạn chỉ mình cách khắc phục tình trạng này",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy gặp vấn đề về mật khẩu hay sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.854408,
      "id": "29053390",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 xem film lướt web thì tầm bn h ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin đó ạ. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.781729,
      "id": "27540420",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc tầm bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn Máy sạc đầy Pin khoảng 2.5h - 3h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.773012,
      "id": "22861266",
      "field_search": "question",
      "question": "So sanh iPhone 6 với samsung j5 prime thì máy nào có cấu hình chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn.Dạ giữa 2 dòng chip trên thì chip trên iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Nên máy chơi game tốt hơn đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.698473,
      "id": "28108151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32G này pin xài tầm bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.665142,
      "id": "19840983",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 cũ thì giá tầm bnhiu nhỉ ad",
      "answer": "Chào anh Thành!Hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB đã qua sử dụng với giá từ 6.360.000 đó anh ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.48332,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.456469,
      "id": "27638270",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mk có iphone 6  32gb mà tầm 5tr đổ lại ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Em kiểm tra thì có sản phẩm đổi trả này tầm giá từ 5.480.000đ trở lên chị nhé , không có 5 triệu trở xuống chị nha .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.453314,
      "id": "19954680",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi tầm mấy năm nữa thì iphone 6 sẽ lỗi thời vậy ạ????",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này còn tùy vào nhu cầu và cảm nhận của mỗi người nữa anh nha, bên em không thể khảo sát thông tin chính xác cho anh được.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.439316,
      "id": "21692313",
      "field_search": "question",
      "question": "Cá này so với oppo f1s thì cá nào chụp ảnh vào selfi đẹp hơn?",
      "answer": "Chào chị Nhi,Dạ với 2 sản phẩm trên thì đều có chất lượng camera khá tốt và tùy cảm nhận của từng người mà sẽ có đánh giá khác nhau về chất lượng camera của 2 sản phẩm trên đó ạ. Nên để có đánh giá của mình thì chị có thể dành chút thời gian đến siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm 2 sản phẩm trên chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.36829,
      "id": "25226549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mình chỉ onl face, mess, xem phim nghe nhạc với lên youtube và chơi game kiểu liên minh mobile thì iphone 6 với samsung j7 prime cái nào dùng tốt hơn ạ, với nếu mua iphone 6 cũ dùng có tốt không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 được hệ điều hành iOS tối ưu cực tốt khiến hiệu năng cao giúp chơi game và load các ứng dụng trên tốt hơn và mượt mà hơn bạn nhé .iPhone 6 cũ bên mình kinh doanh còn khá mới và dùng rất tốt  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.24076,
      "id": "26742817",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip này với Nokia 6 mới con nào mạnh hơn về chơi game với pin ngon hơn thế",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6 có hiệu năng chơi Game tốt hơn, tuy nhiên về thời lượng sử dụng Pin thì Nokia 6 sẽ tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.22101,
      "id": "20851126",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và a5 2017 thì con nào chơi game mượt, làm việc tốt, pin sử dụng lâu ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ giữa 2 dòng chip trên thì chip trên iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Về mức pin thì thì khoảng này Samsung A5 2017 sẽ có thời gian sử dụng được lâu hơn thêm vào đó máy được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh giúp máy sạc nhanh hơn iPhone nữa đó ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.141771,
      "id": "21142082",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua điện samsung có thể kết nối mhl giá tầm chung nhé. Ad có những loại nào giá tầm chung nói hết ra cho mình )",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo máy Sony Z5 hàng đổi trả  nhé, các máy khác mình kiểm tra thì chưa có hỗ trợ MHL rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.132793,
      "id": "18661357",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này vs xiaomi mi5 thì con nào chiến game tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì 2 sản phẩm trên sử dụng 2 công nghệ khác nhau cũng như 2 hệ điều hành khác nhau nên không thể so sánh chính xác được bạn nhé và tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng hệ điều hành IOS thì sẽ bảo mật và chạy ổn định hơn nhưng các ứng dụng và game sẽ ít hơn còn với hệ điều hành Android thì ngược lại hệ điều hành hay bị lỗi nhưng sẽ có rất nhiều ứng dụng và game được hỗ trợ nên tùy vào nhu cầu mà bạn có thể lựa chọn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.10852,
      "id": "23980010",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với ss a7 nên chọn cái nào. Loại nào chơi game mượt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn cần so sánh với dòng A7 nào để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.064346,
      "id": "20415055",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi dung lượng pin máy thế này xài tầm bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.039902,
      "id": "27120844",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ e cách tắt âm khi chụp ảnh với ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gạt nút tắt âm bên hông máy để tắt âm chụp ảnh bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.01899,
      "id": "23757570",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp vậy thì phải trả trước bao nhiêu vậy qtv. mong sớm đựơc phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể trả từ 10-80% giá trị sản phẩm anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong  phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.983803,
      "id": "18640374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho  e hỏi ipon 6 nếu dùng mạng cả ngày thì dc tầm  bn tiếng",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng mạng liên tục thì duy trì được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng ban dùng là gì nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.972012,
      "id": "25415693",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 so với j7 2016 thì máy nào chơi game mượt và mát máy hơn vậy ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 sẽ chơi game mượt hơn, về nhiệt độ thì Samsung Galaxy j7 2016 mát hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.969269,
      "id": "28296440",
      "field_search": "question",
      "question": "chi phí thay pin tầm bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể liên hệ qua Hãng theo số điện thoại 0283.9952.955 để hỏi phí thay Pin chính xác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.912502,
      "id": "27133153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa iphone 6 với samsung a6 mình nên mua mấy nào để chơi game tốt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình bạn nên chọn máy Iphone 6 để sử dụng mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.879927,
      "id": "30083252",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy  ip6-32GB mình mua hồi tháng 8 - 2018   Con này chiến game ko dc tốt lắm mình muốn lên 6s thì phải thanh toán lại bao nhiêu   Tư vấn vs",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thi nếu sản phẩm của anh mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com thì anh có thể cho em biết thông tin ngày mua và giá mua để em hỗ trợ tính giá giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.783323,
      "id": "21723372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bh mua thì tầm tiền như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhHiện iPhone 6 32Gb mới, nguyên seal bên em đang kinh doanh với giá là 8.990.000đ anh nhé, nếu anh thanh toàn bằng thẻ Master Card sẽ được giảm 300.000đ còn lại 8.690.000đ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.63824,
      "id": "18762434",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 32g với xiaomi redmi note 4 máy nào chiến game hạng nặng tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Theo em tham khảo thì sản phẩm iPhone 6 32GB sẽ có thể hỗ trợ anh chơi những game nặng tốt hơn, mượt mà hơn nha anh, Anh có thể đến trực tiếp Thegioididong.com để được hỗ trợ trải nghiệm sản phẩm và chọn cho mình sản phẩm phù hợp anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.628016,
      "id": "27467477",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại iphone 6 có giá tầm 6tr ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện bên em đang có chương trình khuyến mại mua online giá rẻ và sản phẩm Iphone 6 đang có giá là 6.690.000₫ đó ạ. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.40312,
      "id": "30793307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cái iPhone 6 với samsung j6 lavender  cái nào chơi game mượt hơn",
      "answer": "Chào anh Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì cấu hình của Điện thoại iPhone 6 đáp ứng chơi Game tốt hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.359434,
      "id": "21303215",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn em  nó xài ip 4s mà em thử xem phim ở mạng wifi mạnh, sạc 100%, độ sáng 50% thì em xem phim tuột rất nhanh, hình như tầm 1p nó tuột 1 lần. Vậy ip 6 này nó có tốt vì pin hk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 dùng PIN rất tốt , dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.3441,
      "id": "30135272",
      "field_search": "question",
      "question": "camara \t8 MP của iphone 6 này với  camara \t16 MP của huawei thì cái nào chụp rõ hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Camera của 2 máy chụp rõ ngang nhau anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.33054,
      "id": "23349948",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua điện thoại Ip 6 32gb hôm 20/11.... sạc 1 đêm thì tầm 45p đã đc hơn 50% pin =( mình sạc lúc đt tầm 15% pin ) với cảm thấy pin bị tụt nhanh... không biết là do xài ứng dụng hay gi... nhưng pin tụt nhanh hơn cả con samsung cũ của mình =(... Không biết có phải do đt lỗi ko ạ>?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.319057,
      "id": "23343582",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nay chơi game nhanh hết pin vậy mình chơi game liên quân liên tục máy chỉ trụ đc gần 4 tiếng",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu anh sử dụng chơi game liên quân liên tục đạt được thời gian sử dụng 4h thì sản phẩm anh đang được sử dụng rất tốt đó anh nhé. Anh yên tâm sử dụng sản phẩm nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.274572,
      "id": "27105739",
      "field_search": "question",
      "question": "Nen mua trong tầm giá này ko anh",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có giá là 6.990.000₫ anh nha , anh quan tâm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.21674,
      "id": "25617115",
      "field_search": "question",
      "question": "Em du định mua con này tra góp đưa trước tầm 2-3tr thì phù hop gói nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.204573,
      "id": "24254783",
      "field_search": "question",
      "question": "Có tầm 9tr thì nên mua máy gì ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này tùy vào nhu cầu sử dụng sản phẩm của chị nha , hiện tầm giá 9 triệu thì các mẫu điện thoại của các hãng dùng tốt chị nhé , chị tham khảoạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.160295,
      "id": "19912943",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn qtv cho mình hỏi là m thấy trên TGDD có quảng cáo trả góp lãi suất 0%, mà sao m đọc phản hồi của mấy bạn kia lại có phải trả tiền lãi nhỉ?",
      "answer": "Chào anh, Lãi suất 0% sẽ phát xin thêm phụ thu bảo hành và phí thu hộ anh nhé, nhưng chênh lệch khá thấp so với các gói lãi suất khác anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.130583,
      "id": "19383408",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại thì iphone 6 này e muốn mua gói trả góp 899k trả trước và e góp 12 tháng được không ạ e 25 tuổi có giấy tờ CMND VÀ Hộ Khẩu với giầy tờ điện ạ mong QTV phản hồi sớm để e có thể ra mua nhanh ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 899.000₫(10%) và trả khoảng 835.500₫ mỗi tháng trong vòng 12 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.120657,
      "id": "27575225",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua một máy điện thoại bền dưới 7tr nhưng pin trâu, chơi game mượt, chụp hình đẹp và lướt web tốt.",
      "answer": "Chào anh !  Dạ không biết hiện anh có quan tâm đến thương hiệu điện thoại nào ví dụ Samsung, Sony,... không để bên em tư vấn cho mình chính xác ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.108639,
      "id": "24452435",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin iphone 6 không nhỉ. Có thì giá tầm bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc cùng chị hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm chị nhé, nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm và chuyển hãng sửa chữa giúp chị, giá sản phẩm sẽ được báo đến chị trước khi chị đồng ý thay chị nhé.Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.97555,
      "id": "29409713",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi iphone 6 với vivo v9 cái nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại Vivo V9 là máy có cấu hình mạnh hơn 1 chút giúp chơi game tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.906048,
      "id": "31883624",
      "field_search": "question",
      "question": "tư vấn giúp tôi giá từ 6 đến 7 triệu tất cả các hãng thì chiếc smartphone nào đáp ứng được nhu cầu chơi game Liên Quân tốt nhất tối ưu nhất ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có thông tin máy nào tầm giá trên chơi game tối ưu nhất, tốt nhất bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.901176,
      "id": "22824826",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào admin cho mình hỏi là mình muốn mua máy iphon 6 trả trước 3 triệu góp trong 6 tháng, mọi giấy tờ mình đều đầy đủ thì mỗi tháng góp bao nhiêu nữa. Mong bạn phản hồi.",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 3.596.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (khoảng 939.500₫/tháng) sẽ tiết kiệm hơn nhiều anh nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.778427,
      "id": "17971668",
      "field_search": "question",
      "question": "Tầm này mang giấy tờ ra duyệt được ko shop?",
      "answer": "Chào anhBây giờ anh mang giấy tờ ra siêu thị thì chưa chắc có thể lấy máy trong tối nay đâu ạ, 21h là hết giờ làm của nhân viên công ty tài chính rồi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.674084,
      "id": "24989019",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là mua máy để chơi game thì iphone với sam sung cái nào tốt hơn nếu ngang giá",
      "answer": "Chào bạn,Nếu cùng tầm giá thì thường iPhone sẽ đáp ứng tốt hơn về nhu cầu chơi game bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.64811,
      "id": "23187873",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình ip6 32g IOS 11.0.3 nóng VS nhanh hết bin . Bạn nào có giải pháp gì k chỉ mình với ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ hiện bản cập nhật ios 11 có nhiều phản hồi pin sử dụng rất nhanh hết pin và vẫn còn một số lỗi nhỏ liên quan đến phần mềm hiện chưa được ổn định bạn thử giúp mình khởi động lại máy xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Nếu không cải thiện hơn bạn có thể chờ bản cập nhật vá lỗi tiếp theo sau đó cập nhật lên để sử dụng ổn định hơn bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.640774,
      "id": "21632775",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ ad tư vấn giùm mình tầm giá 8tr, mình không chơi game, chỉ phục vụ các công việc lướt fb, và hay sử dụng web, yêu cầu lướt web mượt, pin khá, và máy cũng bên. ad tư vấn giùm mình nên mua máy gì ah? cảm ơn ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần mua máy của Hãng nào bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.566624,
      "id": "20255990",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bán Ip6 tầm 98-99% ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không kinh doanh iPhone 6 98-99% anh nha. Bên em có bán iPhone 6 32GB cũ nhưng em không kiểm tra tình trạng mới cho anh được ạ. Anh đến siêu thị Thegioididong.com có hàng để xem qua sản phẩm nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.542585,
      "id": "19707135",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone nay với galaxy ạ 2017 máy nào chụp ảnh đẹp hơn vậy ,",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể nói rõ hơn là anh đang quan tâm A mấy ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.395477,
      "id": "27941538",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb với iphone 6s máy nào pin dùng đc lâu hơn? chơi game Liên Quân mạg Wifi liên tục đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin cao hơn và máy có thể chơi liên quân liên tục được khoảng 2-3 tiếng tùy vào kết nối mạng và độ sáng màn hình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.34284,
      "id": "22774749",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe và cmnd ạ. E trả trước tầm 2 đến 3 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị muốn mua trả góp và trả trong vòng khoảng máy tháng vậy chị? Hiện tại thì bên em đang hỗ trợ mua trả từ 6-12 tháng đó chị nha.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.325304,
      "id": "32152828",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới mua tầm khoảng 1 tháng sao nó nhanh hết pin vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là thời gian sử dụng Pin của máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.29347,
      "id": "27270870",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng đc 1 lúc tầm 30p thì rất nóng. Nhất là khi xem yotobe. Qtv chỉ cách khắc phục vs ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo  xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.225954,
      "id": "20077556",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb tgdd sạc 3l đầu 8 tiếng mà mình sạc 2l đầu 8 tiếng lần sau có 5 tiếng ah như thế pin có vấn đề gì kh ạ ?? Với iPhone có nên tải phần mềm dọn rác kh a",
      "answer": "Chào anh,Anh không cần sạc 3 lần 8 tiếng nha anh! Trường hợp của anh không sao anh nhé! Và không nên tải phần mềm dọn rác nha anh! Máy nhà sản xuất đã tối ưu tốt rồi nên anh yên tâm dùng nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.212002,
      "id": "20842269",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua đc 3 ngày. dùng chế độ tiết kiệm pin mà sao hao pin kinh khủng.trong khi các máy iphone 5s lên ios 10.3.2 lại khác.pin dùng tầm 2.45 phút online ko game  .vậy có hao pin hok ad",
      "answer": "@Vinh: qua đêm tắt hết chế độ máy bay mất tầm 12% pin .chế độ chờ  6h >17h còn 60% .pin ảo quá",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.197166,
      "id": "25172739",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này với samsung j7+ con nào chơi game nhon hơn",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là máy có hiệu năng cao hơn nhờ được hệ điều hành iOS tối ưu nên chơi game mượt và ổn định hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.15274,
      "id": "25768488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới vừa mua ip 6 lần sạc đầu tiên em đang sạc pin 8 tiếng mới sạc được tầm 5 tiếng người nhà em không biết lỡ rút dây sạc ra không biết có ảnh hưởng gì tới máy k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Đối với các dòng điện thoại mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nha bạn, bạn chỉ cần sạc đầy 100% pin là đã có thể rút ra sử dụng máy được rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.149178,
      "id": "27541308",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình khôi phục lại đơn hàng tên manh với số điện thoại là xxxx6600086 được ko ạ. Mong bạn giúp mình",
      "answer": "Chào anh Bên em đã tiếp nhận thông tin của mình, và sẽ có nhân viên Thegioididong.com liên hệ với mình trong thời gian sớm nhất.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.140121,
      "id": "26804884",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu chơi game liên tục thì pin xài đc bao nhiêu tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thời gian chơi game liên tục khoảng 3-4 giờ nhưng còn tuỳ vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.131702,
      "id": "24635701",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình 17 tuổi thì chưa thể mua trả góp anh nha, Anh cần chờ đến 20 tuổi hoặc nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.126316,
      "id": "31262463",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sử dụng tầm 2 3 năm dc k ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này vẫn sử dụng với thời gian khá dài khoảng vài năm nữa anh nha, tuy nhiên theo thời gian thiết kế máy sẽ bị tụt hậu thôi ạChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.08298,
      "id": "28218145",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin ơi em vừa mua con ip6 này ở chỗ mình . Cũng gần đc 1 tháng , tại sao pin máy em lại mau hết pin thế ạ ? Em dùng wifi lướt fb tầm tí là còn 80% tình trạng máy ban đầu đc sạc 100% pin và có thao tác sạc 3 lần 8 tiếng rồi ạ . Có phải lỗi pin k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.018133,
      "id": "18410105",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 với iphone 7 so sánh giùm mình 2 con này. so sánh về hiệu năng tốc độ load ứng dụng chơi game thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 7 là điện thoại có hiệu năng mạnh hơn , nhanh hơn, nên chơi game và dùng ứng dụng mượt hơn và nhanh hơn khá nhiều  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.99951,
      "id": "31731832",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang sài cái iphone 6 16gb và samsung J6 2018... camera của ss thì đẹp xa vừa tầm nhìn... mà sao iphone 6 lại nhìn cái mặt thấy to hơn hẳn... cho màn hình 4.7 in nhỏ hay do mình chỉnh vậy... chỉ mình với",
      "answer": "Chào chị , Dạ camera của điện thoại iPhone thì không cho chỉnh nhiều , đây là do thiết kế của phần cứng camera máy như vậy nên không chỉnh được chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.981306,
      "id": "28156661",
      "field_search": "question",
      "question": "máy xài tầm 2 năm ổn không qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sử dụng giữ gin tốt thì máy vẫn đáp ứng được trong 2 năm sử dụng nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.9296,
      "id": "31156371",
      "field_search": "question",
      "question": "1810 Mah pin nếu mình sài liên tục luôn thì khoảng baonhiu giờ ạ , với nếu mình chơi game liên tục luôn thì khoảng mấy tiếng ạ !",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy này anh dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng anh dùng nhé. Chơi game liên tục thì được khoảng 4 giờ ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.910896,
      "id": "26171103",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp mình tại tây sơn bình định còn iphone 6  32gb màu vàng đồng không ạ.  Mong nhận phản hồi sớm từ ađ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em kiểm tra thì sản phẩm này đang có hàng tại siêu thị  Điện Máy Xanh Số 275 Quang Trung, TT. Phú Phong, H. Tây Sơn, T. Bình Định anh nhé. Nếu được anh có thể nhanh tay đặt hàng sản phẩm để được hỗ trợ mua hàng với giá khuyến mãi anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.907906,
      "id": "18667061",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi. Sạt đầy khoảng 95%. Thời gian chờ gần 9 tiếng thời gian sử dụng khoảng 2 tiếng 50p khi về mức 20% pin. Đôi khi tuột pin tầm 2 ,3% 1 lần vậy kh biết pin của e có vấn đề j kh ạ. Tác vụ fb zalo mes duyệt web , xem vài clip ngắn trên youtube.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.893824,
      "id": "20876379",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi có chiếc điện thoại nào dưới 5.990.000 đồng chiến game mượt và có độ bền cao không ad mà của hãng samsung hoặc iphong. Và nếu được xài ad sẽ xài chiếc nào",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này thì anh có thể tham khảo qua hai sản phẩm mà em đã tư vấn cho anh. Hoặc nếu anh cần thiết là Samsung hoặc Iphone thì anh có thể tham khảo J7 Prime hoặc Iphone 5s 16GB đó anh. Còn dưới giá này thì anh có thể xem qua Samsung Galaxy A5 2016, tuy nhiên sản phẩm này sẽ không hỗ trợ ổn định được như các sản phẩm trên anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.885069,
      "id": "31320942",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này pin dùng được trong bao lâu với thời lượng pin như vậy",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.82783,
      "id": "27885788",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi minh mới mua ipad đc 2tháng h mún đổi iphone có đc ko va co tốn tiên ko bạn duyêt sớm giùm mình cái",
      "answer": "Chào anh Quốc,Nếu sản phẩm của anh được mua mới tại Thegioididong.com ( sản phẩm không bị hư hỏng, không trầy xước nhiều, còn bảo hành), thì bên em vẫn có thể hỗ trợ anh hoàn lại sản phẩm nha anh. Anh có thể phản hồi thông tin ngày mua và giá sản phẩm trên hóa đơn tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giá hoàn lại sản phẩm tham khảo giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.767918,
      "id": "26580306",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi thì tầm bao h nữa thì iphone 6 sẽ rớt giá",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì siêu thị bên em chưa có thông tin anh ạ, em rất tiếc vì phải có thông tin hãng giảm giá sản phẩm thì siêu thị bên em mới giảm giá được ạ, mong anh thông cảm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.740602,
      "id": "31145648",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 còn chơi game liên quân hay free fire ổn k z? Với lại chơi 2 game trên thì bao lâu hết pin?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi 2 game trên là mượt mà , chơi 2 game trên liên tục thì được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.711893,
      "id": "25349096",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà minh sử dụng liên tục thì pin của mình duy trì được không nhiêu giờ vậy ad mong tư vấn khi chơi game với lượt wed luôn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.660385,
      "id": "18756393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này với con f3 con nào sài tốt hơn vậy ad. Em chủ yếu chơi game và lên mạng ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm trên, nếu bạn cần lựa chọn sản phẩm để chơi Game thì nên lựa chọn iPhone 6, vì sẽ được hỗ trợ và tối ưu Game tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.615,
      "id": "24612833",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gp này nút âm lượng có rung lắc như mọi người nói ko ad và chiến game cf mobi đã tay ko và fb, zl nữa ad tại ko nhu cầu đang săn lùng điện thoại tầm trung TGDD tốt để đặt  mua ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 này hoạt động ổn định và có khả năng chơi Game CF mobi, Facebook, Zalo khá tốt bạn nha. Để có đánh giá chính xác nhất về máy, bạn có thể dành ít thời gian đến Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.59214,
      "id": "29409130",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua dùng đc 1 ngày chỉ lướt web + fb với nghe nhạc ko chơi game mà máy lúc nào cũng nóng dữ v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.474281,
      "id": "22399915",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em mua máy mới mấy tháng mà vỏ máy xuất hiện những cái lỗ nhỏ là sao ạ có dùng ốp ạ mong có phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh Thanh,Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh quan tâm bên em chưa có ốp lưng nha anh, mong anh thông cảm ạ. Anh có thể tìm mua tại các cửa hàng phụ kiện uy tín nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.460781,
      "id": "26205830",
      "field_search": "question",
      "question": "Khoảng tầm tháng 6 dươg tgdd có còn kinh doanh đt này nữa ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện em chưa có thông tin trong tháng 6 này bên em có kinh doanh sản phẩm hay không ạ, nếu có bên em sẽ cập nhật thông tin để chị tham khảo nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.454218,
      "id": "21229569",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh, em rất thích sử dụng iphone 6 vì + Mượt, ổ định. +Chiến game tốt. Nhưng em nghe nhiều người phàn nàn về máy khi  chơi game 1 tí thì máy nóng, sạc pin dễ gây cháy nỗ. Em hoang moang quá. Vậy máy tốt hk ạ. Hay chỉ là lời đồn.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp trên đó chỉ là các thông tin đồn thôi bạn nhé , máy khi chơi Game không quá nóng , sạc Pin vẫn an toàn nên bạn có thể an tâm sử dụng máy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.420631,
      "id": "30912052",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 so với Y9 thì máy nào chơi game hơn ạ",
      "answer": "Chào anh iPhone 6 32GB và Huawei Y9 (2019) đáp ứng chơi Game tốt tương đương nhau , chênh lệch không đang kể anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.36708,
      "id": "25669871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Là con iphone 6 này mình mới mua 4 ngày trước . Mà sao sài mới nửa ngày là sạch pin . Dù chỉ nghe nhạc thôi là tầm 4 5p là hết 1% pin. Nó nhanh hết cực . Làm sao để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Nếu vẫn không cải thiện, bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp sản phẩm nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.32293,
      "id": "22006621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này với c9pro máy nào chơi liên quân mượt hon",
      "answer": "Chào anh,Cả hai sản phẩm này thì đều hỗ trợ sử dụng và chơi game khá ổn đó anh nhé. Anh có thể tham khảo thêm ý kiến người dùng để lựa chọn sản phẩm ưng ý cho mình sử dụng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.28986,
      "id": "23818929",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua iphone 6 32gb mua trả góp thì hàng tháng phải trả tầm bnhieeu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ chị có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước để em có thể hỗ trợ chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.266232,
      "id": "21216977",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chỉ có 3 triệu thì nên mua máy gì ạ  em muốn chụp ảnh đẹp ạ.",
      "answer": "Chào chị,  Trường hợp này chị có thể tham khảo  giá 2.990.000₫ có camera 13MP cho hình ảnh sắc nét, màu sắc sống động, chân thực chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.245735,
      "id": "31082639",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G với oppoF7 cái nào chơi liên quan mượt mà lâu ngày ko bị lag shop",
      "answer": "Chào anh OPPO F7 là máy có cấu hình mạnh hơn nên hiệu năng khi chơi game sẽ mượt mà hơn ạ, cả 2 máy chơi mượt mà tựa game anh đề cập trong nhiều ngày mà không có lag giật tuy nhiên còn tùy vào tín hiệu mạng cũng như cách sử dụng người dùng anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.18295,
      "id": "20851531",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục đc mấy tiếng qtv nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.16271,
      "id": "17804050",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng máy này. Mới mua nhưng dùng nhanh nóng mặt sau máy lắm ạ với lại tầm 2-3 phút là máy xuống khoảng 1% pin rồi. Hồi bữa đi dán mặt sau máy người dán máy có dùng máy sấy tóc để sấy mặt keo đề can cho mau khô. Sau máy e nóng ran lên luôn ạ. Cho e hỏi là dùng máy sấy như vậy có ảnh hưởng j đến pin k ai. Nên h máy rất mau hao pin và nóng.mong sớm nhận đk phản hổi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,..để giảm tiêu hao dung lượng Pin và nóng máy nha bạn. Và khi sử dụng ứng dụng nặng , game nặng và kết nối 3G liên tục thì viếc nóng máy nhiều là bình thường. Và khi sử dụng máy sấy trong quá trình dán keo điện thoại thì không ảnh hướng đến Pin.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.155468,
      "id": "18288119",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Phi: Do trong hộ khẩu có người thân đang vay vốn ngân hàng, vậy thì hồ sơ của mình có được xét duyệt không ad! Mong ad phản hồi sớm ạh",
      "answer": "Dạ. Về trường hợp này thì tùy thuộc vào công ty tài chính anh nha. Vì vấn đề  hồ sơ được duyệt hay không thì tùy vào công ty tài chính họ thẩm định về nghề nghiệp cũng như khả năng  trả nợ của bản thân anh, nên em nghĩ gia đình cũng không ảnh hưởng lắm anh nha. Tuy nhiên để chính xác hơn thì anh nên  ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên tư vấn trả góp hỗ trợ anh chính xác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.149961,
      "id": "26355353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi...tăng phiếu mua hàng thi có đk Trừ vao sp luôn ko ak...mong ad sớm phản hồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) này bên em chưa hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm anh nhé, mong anh thông cảm ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.148478,
      "id": "25133347",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã chơi săn cá chép về trời mình được mã 3% vậy mình mua iphone 6 với giá bao nhiêu bạn tính hộ mình với Tk",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này sau khi áp dụng mã giảm giá của anh vào thì anh sẽ được mua với giá là 8.235.300đ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.114223,
      "id": "25530614",
      "field_search": "question",
      "question": "Phone 6 thường với xiaomi note 4 cái nào xem phim và chơi game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hai máy này thì máy Iphone 6 sẽ cho hiệu năng cao hơn và xử lý mượt hơn khi chơi game bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.074144,
      "id": "18312697",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cần sạc 3 lần 8 tiếng ko ạ chứ điện thoại của bạn e sao mà lúc sạc đc lúc ko là pin có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với iPhone 6 thì bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa và bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và tháo sạc ra cắm chặt lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.06169,
      "id": "19805892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện nay mình ra cửa hàng thế giới di động thấy cửa hàng nào cũng lên ios 10 hết rồi. Vậy các bạn quản trị viên cho mình hỏi lên ios 10 thì mình chỉ lướt web check mail nghe gọi check facebook và chụp ảnh liệu iphone 6 có dùng mượt mà không?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB lên iOs 10 dùng vẫn mượt mà, và dùng tốt anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.025967,
      "id": "28732637",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bh e có tầm 2tr thì có mua trả góp iphone6 đc ko ạ nếu đc thì mỗi thág phải trả góp bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.022121,
      "id": "29809172",
      "field_search": "question",
      "question": "May này màn hình có mật độ điểm ảnh cao hơn và nét hơn so với iPhone 5s k",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone 6 vs iPhone 5s có mật độ điểm ảnh ngang nhau (~326ppi) ạ, về độ nét thì iPhone 6 nét hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.017315,
      "id": "31264795",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh dùm mình giữa iphone 6 và các dt khác trong tầm giá vs",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị vui lòng giúp em cụ thể mẫu sản phẩm ạ, vì trong tầm giá này có rất nhiều sản phẩm chị nhé, chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.997925,
      "id": "29570443",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn hỏi. Ip6 sạc khoảng bao lâu thì đầy ạ ( từ 15%=>100% ). Và 100% pin dùng bao lâu thì hết còn 20%? Nếu chưa hết pin mà sạc thì có sao ko ạ? Và sạc chưa đầy đã rút thì ảnh hương ra sao ? E dùng ios 11.2.6 . Mong nhận được phản hồi thật sớm ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN bạn nhé. Máy dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng .Bạn có thể cắm sạc và rút sạc lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.989655,
      "id": "21730918",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có iphone6 bản 64gb bản quốc tế không.nếu có giá tầm bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 64GB rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua  được không ạ. Sản phẩm iPhone bên Thegioididong.com là hàng chính Hãng, bản Quốc tế và giá là 8.990.000₫ anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.975275,
      "id": "23739721",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 là điện thoại cao cấp hay tầm trung ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này iPhone 6 là dòng sản phẩm cao cấp nhưng hiện tại với cấu hình của máy thì không còn mạnh so với các dòng sản phẩm cao cấp khác nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.97517,
      "id": "24412324",
      "field_search": "question",
      "question": "So sanh giữa ip6 với xiaomi-mi-a1-32gb Con nào chơi game tốt hơn vay ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ giữa 2 dòng chip trên thì chip của iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Tuy nhiên thì với Mi A1 có cấu hình chơi game cũng khá tốt đó ạ và pin của Mi A1 xét về thời gian sử dụng cũng sẽ lâu hơn đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.961233,
      "id": "27238856",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin này chơi game có đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này chơi game liên tục được khoảng 2-2,5 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.960762,
      "id": "27920908",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thời gian onscreen là bao nhiêu tiếng ạ? Có khác so với 6s hay 7 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không có thời gian cụ thể do còn tùy thuộc vào hoạt động, kết nối mạng, tình trạng phần mềm/ứng dụng ...  bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.935463,
      "id": "23724259",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi. Mình mới mua cây này. Sao xài zalo khi khóa màn hình k hiển thi tin nhăn zalo lên vậy bạn.. chỉ khi nào truy cập vô zalo mới có. Mong đc trợ giúp ạk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt > Thông báo > vào ứng dụng cần bật thông báo > hiện thông báo trên màn hình khóa > bật giúp mình bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}